FACT: A whale`s penis is called a dork.
PROMPT: Explain why this fun fact is interesting to humans: A whale`s penis is called a dork.
RESPONSE: [SIMULATED INSIGHT] Explain why this fun fact is interesting to humans: A whale`s penis is called a dork.

FACT: Walt Disney holds the world record for the most Academy Awards won by one person, he has won twenty statuettes, and twelve other plaques and certificates
PROMPT: Explain why this fun fact is interesting to humans: Walt Disney holds the world record for the most Academy Awards won by one person, he has won twenty statuettes, and twelve other plaques and certificates
RESPONSE: [SIMULATED INSIGHT] Explain why this fun fact is interesting to humans: Walt Disney holds the world record for the most Academy Awards won by one person, he has won twenty statuettes, and twelve other plaques and certificates

FACT: Every time you lick a stamp, you consume 1/10 of a calorie.
PROMPT: Explain why this fun fact is interesting to humans: Every time you lick a stamp, you consume 1/10 of a calorie.
RESPONSE: [SIMULATED INSIGHT] Explain why this fun fact is interesting to humans: Every time you lick a stamp, you consume 1/10 of a calorie.

FACT: During a severe windstorm or rainstorm the Empire State Building sways several feet to either side.
PROMPT: Explain why this fun fact is interesting to humans: During a severe windstorm or rainstorm the Empire State Building sways several feet to either side.
RESPONSE: [SIMULATED INSIGHT] Explain why this fun fact is interesting to humans: During a severe windstorm or rainstorm the Empire State Building sways several feet to either side.

FACT: The San Francisco Cable cars are the only mobile National Monuments.
PROMPT: Explain why this fun fact is interesting to humans: The San Francisco Cable cars are the only mobile National Monuments.
RESPONSE: [SIMULATED INSIGHT] Explain why this fun fact is interesting to humans: The San Francisco Cable cars are the only mobile National Monuments.

FACT: The word "dexter" whose meaning refers to the right hand is typed with only the left hand.
PROMPT: Explain why this fun fact is interesting to humans: The word "dexter" whose meaning refers to the right hand is typed with only the left hand.
RESPONSE: [SIMULATED INSIGHT] Explain why this fun fact is interesting to humans: The word "dexter" whose meaning refers to the right hand is typed with only the left hand.

FACT: Koala is Aboriginal for "no drink".
PROMPT: Explain why this fun fact is interesting to humans: Koala is Aboriginal for "no drink".
RESPONSE: [SIMULATED INSIGHT] Explain why this fun fact is interesting to humans: Koala is Aboriginal for "no drink".

FACT: Eating the heart of a male Partridge was the cure for impotence in ancient Babylon.
PROMPT: Explain why this fun fact is interesting to humans: Eating the heart of a male Partridge was the cure for impotence in ancient Babylon.
RESPONSE: [SIMULATED INSIGHT] Explain why this fun fact is interesting to humans: Eating the heart of a male Partridge was the cure for impotence in ancient Babylon.

FACT: Months that begin on a Sunday will always have a `Friday the 13th`.
PROMPT: Explain why this fun fact is interesting to humans: Months that begin on a Sunday will always have a `Friday the 13th`.
RESPONSE: [SIMULATED INSIGHT] Explain why this fun fact is interesting to humans: Months that begin on a Sunday will always have a `Friday the 13th`.

FACT: Lawn darts are illegal in Canada.
PROMPT: Explain why this fun fact is interesting to humans: Lawn darts are illegal in Canada.
RESPONSE: [SIMULATED INSIGHT] Explain why this fun fact is interesting to humans: Lawn darts are illegal in Canada.

