FACT: In The Empire Strikes Back there is a potato hidden in the asteroid field
PROMPT: Explain why this fun fact is interesting to humans: In The Empire Strikes Back there is a potato hidden in the asteroid field
RESPONSE: [SIMULATED INSIGHT] Explain why this fun fact is interesting to humans: In The Empire Strikes Back there is a potato hidden in the asteroid field

FACT: Only one person in two billion will live to be 116 or older.
PROMPT: Explain why this fun fact is interesting to humans: Only one person in two billion will live to be 116 or older.
RESPONSE: [SIMULATED INSIGHT] Explain why this fun fact is interesting to humans: Only one person in two billion will live to be 116 or older.

FACT: The buzz from an electric razor in America plays in the key of B flat; Key of G in England.
PROMPT: Explain why this fun fact is interesting to humans: The buzz from an electric razor in America plays in the key of B flat; Key of G in England.
RESPONSE: [SIMULATED INSIGHT] Explain why this fun fact is interesting to humans: The buzz from an electric razor in America plays in the key of B flat; Key of G in England.

FACT: A dime has 118 ridges around the edge.
PROMPT: Explain why this fun fact is interesting to humans: A dime has 118 ridges around the edge.
RESPONSE: [SIMULATED INSIGHT] Explain why this fun fact is interesting to humans: A dime has 118 ridges around the edge.

FACT: Donald Duck comics were banned from Finland because he doesn`t wear pants!
PROMPT: Explain why this fun fact is interesting to humans: Donald Duck comics were banned from Finland because he doesn`t wear pants!
RESPONSE: [SIMULATED INSIGHT] Explain why this fun fact is interesting to humans: Donald Duck comics were banned from Finland because he doesn`t wear pants!

FACT: Some individuals express concern sharing their soap, rightly so, considering 75% of all people wash from top to bottom.
PROMPT: Explain why this fun fact is interesting to humans: Some individuals express concern sharing their soap, rightly so, considering 75% of all people wash from top to bottom.
RESPONSE: [SIMULATED INSIGHT] Explain why this fun fact is interesting to humans: Some individuals express concern sharing their soap, rightly so, considering 75% of all people wash from top to bottom.

FACT: Shakespeare invented the word `assassination` and `bump`.
PROMPT: Explain why this fun fact is interesting to humans: Shakespeare invented the word `assassination` and `bump`.
RESPONSE: [SIMULATED INSIGHT] Explain why this fun fact is interesting to humans: Shakespeare invented the word `assassination` and `bump`.

FACT: `Obsession` is the most popular boat name.
PROMPT: Explain why this fun fact is interesting to humans: `Obsession` is the most popular boat name.
RESPONSE: [SIMULATED INSIGHT] Explain why this fun fact is interesting to humans: `Obsession` is the most popular boat name.

FACT: In most advertisements, including newspapers, the time displayed on a watch is 10:10.
PROMPT: Explain why this fun fact is interesting to humans: In most advertisements, including newspapers, the time displayed on a watch is 10:10.
RESPONSE: [SIMULATED INSIGHT] Explain why this fun fact is interesting to humans: In most advertisements, including newspapers, the time displayed on a watch is 10:10.

FACT: There are 269 steps to the top of the Leaning Tower of Pisa
PROMPT: Explain why this fun fact is interesting to humans: There are 269 steps to the top of the Leaning Tower of Pisa
RESPONSE: [SIMULATED INSIGHT] Explain why this fun fact is interesting to humans: There are 269 steps to the top of the Leaning Tower of Pisa

